[識玩] 武漢染病的人，故意請北京燕郊某派出所全體吃飯，結果整個派出所被感染。

真攬炒
香港都要學野

請阿蛇食飯

原來請客食飯都可以革命

今日佢打倒昨日的佢

勇武肺炎前線

有人推翻老毛理論

證明毛魔係錯

醫護

投票時間至1600🟥

要6000會員投票呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長醫護罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時
只限會員